【現形！！】CNBC公然係新聞環節推銷中國製KN95口罩！！！！！！！！

片：

成個推銷流程係咁：

首先同你講：而家有專家話戴雙重口罩比較好啦

拿，靚女主播戴兩隻口罩俾你睇

你睇你睇！研究顯示兩隻口罩可以有更高既Efficiency！！！！三隻仲高！！！！(防止中武肺既efficiency? SORRY唔撚係喎)

主播繼續講：拿拿拿，N９５好難買呀，大家千祈唔好用N９５咁高規格呀，應該留返俾有需要既醫護用 (即係話用N９５既都係仆街自私撚)

醫護都係用普通口罩咋睇下佢地幾慘 (唔好俾我係街見到有人用N９5呀)

黎啦黎啦
係枱底拎隻KN９５出黎，同你講：
其實中國製既KN95好容易就買得到！我係Amazon就買到啦！佢既賣點就係話佢5有層咁多！！！我搭飛機都係用佢架！！
仲有好處就係可以非常之貼面，攝影師！黎！用你個高清鏡頭close up影下個KN９５，係咪好貼面影到我好靚呢

最後加多句：Fit is the Key here，最緊要貼面(暗示：唔想戴兩隻或者三隻咁辛苦，試下戴中國製KN95啦)

中國口罩有得散貨了
CNBC做到野

又話唔符合歐盟標準

Triple Mask 痴撚線公司

原LINK：

https://www.youtube.com/watch?v=6Y7nTCavIoA

俾人負皮到仆街

根本就係利用緊普通人對double triple mask既反感去散播呢條片，目的就係要sell中國製KN95

唔好嘈啦
China Joe要幫人散貨呀
KN95好野黎架，而家唔買過多排就貴架啦

上去負皮

為咗冬奧直播權就喺度不停奶共

ON9咪撚幫人地推PO啦
正或負評都係一樣計法架
youtube套AI，comment like share同comment dislike share係一撚樣
越多人dislike 越容易係recommend to you度彈出

冬奧關中國咩事？

共登仲做得嘢過777
邊個話佢老人痴呆架

好

【美版袁國勇】美醫學權威Anthony Fauci：戴兩個口罩比戴一個更有效，是常識吧！！！！！！！！

賜酒

Shepard smith 撚樣中既撚樣

3個3個咁換，絕撚過食神

推返

KN95仲衰撚過外科口罩
條女用手托住先叫貼面少少
實際鬆到仆街勁唔貼面

新聞都變東張西望

真係吹鳩漲
呢啲就係新時代fact news

痴線

Kn95 之前香港海關話唔合格喎